陳浩天去G20唔撚係講港獨呀! 你班人用下個閪腦唔好陳云根講乜就信啦好冇?

佢已經唔提港獨好耐

得私怨撚鳩屌

人地陳浩天幾年前開始去外國見使節, 演講
上年FCC單野幾乎全世界都識佢
咁搵個有知名度既人去係咪用得多呀? 起碼多啲人聽你up呀
佢唔去G20唔通搵陳云根條廢老去大鵬展翅呀?

人地咩都未講就當人講港獨
同選舉主任有咩分別?

有人驚所以搞分化啫
不割蓆不抹黑！！！

不分化！不割蓆！

條例通過，佢第一個俾人送中啦
不過估唔到係同路人想滅佢聲先
夠喇，停止分化！

見到大鵬展翅果到笑左
咩呀，人地話即係美國總統見佢佢都唔會見，好撚大牌架

邊個去 其實唔係重點
唔駛俾國師帶到風向
好老實
佢只係想乘機踩陳浩天一腳

講撚到咩人都可以入G20咁
同埋咩人去講咩野 根本唔係重點
如果跳唔出呢個思考框架
真係唔好論咁多政
(基本上同唔好激嬲共產黨差唔多level)

簡單一句
唔通肥媽去G20，就係200萬人上街教煮餸
如果真係咁簡單
建制只要你做乜佢同你做返同樣嘅相反嘅事就得啦

另外
特朗普比你同我更清楚香港情況
點解一個平民會覺得比一個國家嘅元首、機關知得更多

美國要出手唔會關你和平定暴力事，係講利益。

出面成班分化撚

大鵬展翅

佢係受熱比亞果的彊獨藏獨組織要請去
唔係好信唔講港獨囉
佢依家咁群埋班人
唔講都當你係
知唔知咩叫避忌

因為佢群埋班人係獨派, 佢以前又講開獨
所以佢今次一定係提港獨
師兄正職做緊選舉主任?

真係

唔好再分化!

見到陳雲根又死灰復燃覺得好好笑

利申：幾乎買曬佢著作

分化撚今次又輸
分化之路真係好難行

陳雲風火輪.jpg

不分化唔代表俾人分化都坐定定唔還擊

我發夢唔反對有人提出港獨, 官媒上綱上線我唔理, 佢地份工係上綱上線。但國際媒體聽到咩就講咩, 佢地一次只能帶出一個訊息, 以求嘩眾取寵, 外國政客都只能跟國際媒體背書。一個錯嘅訊息會導致錯嘅後果, 所以政治辭令不可失。
最好陳生答應G20時暫緩提及港獨。
至於門戶之別, 發夢提出港獨嘅行為係有價值嘅, 稍後再議。

睇返我post幅圖尾二個句
佢一早講左話唔講

本來陳浩天做乜係無人理
係班私怨撚小事化大然後叫人唔好搞事，笑撚死

push

浩B講任何野都係佢自由, 係無所謂的
但你地作為一個成年人
一個信字就毫無保良咁 "信佢先"
被代表都冇所謂既話
真係.....我祝你地好運了民主你們值得擁有

佢旗幟太鮮明
要代表我哋都得
只要佢講嘅嘢同我哋商討
多數人同意先好出馬
否則佢講得唔好 只能被逼割席

又捉到條分化撚

300人名單我都聽過....

留意返呢班私怨撚通常都係熱青城旗下

所以我真係無辦法完全支持陳雲
佢D言論有時好中有時好奇怪

又真喎 送中過左佢肯定送中

香港人就係咁撚偽善

香港人覺得一個政客可以隨時彈出彈入，一時講港獨，一時講第二啲立場，係無所謂的

再者，佢去得成大阪G20，亦證明左佢係中共特務，目標係搞壞香港本土派光譜，陷入泥漿摔角入面

慘 咁佢個黨係ON9呢個真

佢話要代表你咩？

而家無啦啦有人吹奏返陳云根仲要好多正皮就知連登仔幾善忘啦

d yahoo三文治燒左未？

咁唔好唔記得今次有一百萬人政治醒覺嘅
對初哥係幾impressive

醒覺還醒覺，初哥一係就留意下泛民，進階啲既可以留意下毓民、本土甚至獨派既論述
醒覺完走去睇青山派同入邪教有咩分別？

浩天加油無左天琦，香港得返你喳

打你老母呀拿

不過持平啲講，毓民早排又同班獨派分裂
條友竟然選擇唔出聲繼續係myradio開台，呢下有啲衰
fcc一役之後冇晒聲氣，希望佢今次做得好好睇